立法會應該運用權力及特權法!!

講真 政府堅持唔成立獨立委員會 咁咪由立法會用權力及特權法去查佢地
比d 壓力民建聯 同其他保皇黨